HSBC RED卡4% RC 或中伏分享(1)

因為有D網上簽賬, 未必計4%, 所以想整個DATABASE 記錄低邊D計4% ,邊D中伏, 大家消費後, 可1,2日後在REWARD + APP看到有幾多RC加左, 從而得知計4%定中了伏, 不妨分享下, 我會UPDATE到以下FILE做記錄

滙豐 HSBC Red Mastercard 年費：
永久豁免年費

HSBC Red Mastercard年薪要求：
$120,000 (月薪$10,000)

網上購物：4% RC (reward cash)回贈
超市購物：2% RC回贈
本地和海外簽賬：1% RC 回贈

RC 可換里數, 可當錢使找任何數(有時有優惠1RC可找$2), 可在獎賞錢購物網換禮物, 彈生好大

HSBC Red Mastercard優點(抄人的)：
-「獎賞錢」回贈無上限、仲無最低簽賬要求、無登記要求真心正
– 網上4%回贈超級正
– 超市2%回贈都好正
– 其他本地簽賬及海外簽賬1%賺多過平時少少
– 門檻低，月薪$10,000，好多人都開得到
– 永久免年費
– 平時出好多唔同既優惠，例如HSBC萬寧、HSBC百老匯、HSBC最紅本地賞、HSBC專有獎賞、HSBC最紅熱棒優惠 等等

滙豐 Red Mastercard缺點：
– 里數有兌換手續費，每年$300
– 唔可以夾埋「最紅自主獎賞」同「最紅網上及海外簽賬獎賞」一齊玩
由2019年9月30日至2020年2月19日，成功申請滙豐 Red 信用卡，

新客戶可享高達$1,600「獎賞錢」：
– 只要首兩個月累積簽賬達$6,000 即可有最高$900 「獎賞錢」
– 如使用 HSBC 手機 App Reward+ 嘅賞付款功能，再有$100 個「獎賞錢」
– 以 Reward+ App 首次申請簽賬分期計劃，即獲一次手續費豁免，最高可達$600，並以獎賞錢形式存入

滙豐現有客戶可享高達$1,000「獎賞錢」：
– 累積簽賬達$6,000 即可有$300 「獎賞錢」
– HSBC 手機 App Reward+ 嘅賞付款功能，再有$100 「獎賞錢」
– 以 Reward+ App 首次申請簽賬分期計劃，即獲一次手續費回贈，最高可達$600，並以「獎賞錢」形式存入

聽日推

上agoda book酒店同英皇戲院app買戲飛有回4%

DATABASE UPDATED

迎新啲RC幾時有⋯

steam買game有4%

呢張卡真係好撚麻煩
呢樣唔計 個樣又唔計
HSBC比唔到4%唔好學人比人啦 用啲陰濕手段

完成迎新禮品／「賞付款」獎賞／簽賬分期計劃要求的日期
2019年12月1日或以前 --> RC 2020年1月有
2020年1月2020年2月1日或以前 --> RC 2020年3月有
2020年3月2020年4月1日或以前 --> RC 2020年5月有
2020年5月2020年4月1日以後 --> RC 2020年7月有

updated

就係因為佢陰陰濕濕, 我地要食盡佢4% 先要整個DATABASE等大家放心去用

淘仔用 Alipay HK 唔計

UPDATED

有無巴絲知Amazon計唔計

陷佢家剷我dell買電腦佢唔計我
同佢嘈緊佢仲未覆我

佢TC有寫網上買嘢經電子支付唔計
所以我之前上Apple Store訂嘢都直接add張卡落去埋單

正post

網上購物：4%

有冇分港幣定外幣?

updated , 希望你追得番

Cathay Pacific
Expedia
Agoda
Klook

都計4%

我APPLE STORE APP 買野用RED 做APPLE PAY計喎

我上apple store app 買ipad pro 用 apple pay 俾錢都計4%喎

係用電腦上網
定經app

Premium Bandai 買模型有計4%

Pinkoi 買手機套都計

買iCloud Apple Music 都有計

nike online shop 4%
amazon 我用usd結 4%

PayPal 都成功有4% 但唔知係咪個別商戶

UPDATED, 請問Premium Bandai 及PINKOI 是不是個網購平台?

好似電子銀包都唔計
Payme係直頭冇回贈

麻煩可以的話, 分享下邊度買及買咩

Datasimstore 買sim卡

即係著數過用 signature ?

只係網上超市好過signature
本地普通消費 signature好啲

VS 中晒都係3.6%, RED 4% (如果冇中伏)

KEEP 住分享, 我KEEP住UPDATE, 記得用不推文回, 11.24 記得投票呀~

支那嘢, 唔好放入database度啦

HSBC on9
本身用開佢visa signature果張
有次去銀行佢說我開呢張卡,我見送下分咪ok
過左幾日叫我交糧單,我心諗...

要簽夠$3000 先有3.6

水能載舟, 亦能覆舟, TB左也可用來抗爭的, 我最多整個REMARK

計

無

Cathay Pacific app + apple pay 4%+單一簽多過$3000 每一個月一次 $300 額外回贈

vs online唔係得2.4%?

microsoft online store 4%

本身1.2 一季過$3000 +2.4 = 3.6%

網上4%回贈

最紅獎賞錢x5

如果係網上買野$1000

邊個回得多d

咁我UPDATE 番用APP 同APPLE PAY

哦 你講中埋最紅
我多數online買嘢都中唔到1.2

好似小簽上面提晒 都係用住VS先

咁唔知啦，我穩陣啫，佢寫咗但照計咪無嘢囉

好似小簽上面提既 都係用住VS先

最後都只係得個別類別先有
同埋得旅遊係關事
所以不如重新分配過啲最紅
專用red黎網上

我本身冇匯豐戶口 就咁網上申請冇叫我交住址證明
10號網上交文件到依家都仲係處理中 正唔正常？

根個DATABASE 就可, 因我地係親自試過, REWARD+ SHOW到有4%RC出左, 應不會有錯的

想問下點知邊單有4%邊啲無
係咪要每次碌完自己點?
利申用得好密

近排多人申請, 正常啦, 手機區大把人等到煩都未有

咁如果CX 經電腦上網一定係4%啦

我個人建議: 唔好同一日用太多次, 日日開REWARD+ APP記低張卡儲左幾多RC, 注意係在RED名下, 咁每日就可UPDATE到前1,2日所消費的項目, 有冇4%

個人經歷，apple store app買iPhone自取，過數即回4%

正POST!LM

就係要大家親身FC下佢有冇, 再分享, CX 經電網上網有冇, 未FC, 但剛才巴話用APP用APPLE PAY有就真的

謝, 因已UPDATE, 不重覆了

想問Apple買iPhone 有冇4%？

暫時只能答: APP內用APPLE PAY有

早幾日CX經網上買機票，有4%

推，實用post, 我愛師兄

網上apple store 4%

請問係咪不是APP, 就咁網頁再用網上入CARD NO. 付款?

HKTVmall 有冇4%？

用paypal買野計唔計?

smartone網上交電話費有4%

經電子錢包俾錢唔計架
你淘寶直接用credit card俾就計
一般繳費都唔計

近來Taobao 一 rc對２蚊正， 不過安全嗎

本身用開佢張白金唔夠一年
上網申請要我再交糧單在職證明同銀行月結單
交齊晒之後Reject

Rakuten jp訂酒店
訂酒店
Agoda訂酒店
Cpaa交會費

全部有

唔好變相幫HSBC推廣
人地咁大間銀行，咩都計過曬有賺啦，食盡佢都冇用
睇下佢仲同淘寶合作添

網上Expedia 有4%
可加List

I don’t think 3 HK counts?

係咪成個post都唔識用不推文

lm

我申請左成個月都未搞掂

邊到睇到邊個transaction有幾多%？
我見rc好似就咁一個總數

我要買冷氣同熱水爐，用Vs定Red好？

我都想知

成個月都未批屌佢老母
打去取消咗

冇

Red
4% = 10x

signature
1x + 3x (sig) + 5x (redhot) = 9x

只限二百蚊

uber 經google pay 有4%

個別冇就有可能
我簽d冷門到死既都有4%....

vs 去指定電器舖買中賞家居
red網購就抵

其實東亞張i-titanium東亞日簽乜都要4.8%網上7.8%未仲好

vs 賞滋味
銀聯雙幣 賞家具
red 賞品味

八達通自動增值抵唔抵玩

利申 : e家用緊渣打am

有最低消費有上限
同red簽50蚊都得，冇得比

無
要自己計

Ps store 計唔計？

Paypal課傳真社立場4%

網上買幾好用

BOC大灣區銀聯卡

Paypal 4%

有無人分享下網上申請定直接交form會快d批

好似話眾籌/ GOGETFUND都有得回?
AMAZON買GEAR又有冇?
有既就申請番張

payapl大部分都計網上，有d鋪會計做郵購
好似係paypal間鋪setting問題

online store先有,o2o無

如果PAYPAL捐錢比立場計唔計?

UPDATED by not push

UPDATED BY NOT PUSH

UPDATED BY PUSH, 另外重覆的都先行謝過, 不再一一回覆了 (不推文)

CSL用app交電話費4%

依個太廣泛, 巴絲介唔介意分享咩平台OR網站, 買咩(OPTION), 用左PAYPAL 俾錢? (不推文)

LOCO BIKE app入面用APPLE PAY比錢有 4%

CHECK RC 教學：
開REWARD+ APP LOGIN後去番RED卡版面，留意藍圈位置，記低佢，

再按入下面藍圈入

下面會見到己記賬的交易，咁你就可比較番每日，邊D入左賬，計番個RC結餘係咪加左4%，如果不是，即係中左伏

補圖

btw hang seng M Power 網上簽帳4.4% rebate冇人講既？

明白，各有各好，至緊要啱自己

冇匯豐，跨行既話過數立場收唔收足？

你知唔知恆生d cash dollar幾難用

FPS好似100萬以下個手續費都係幾毫
無匯豐/恒生最好方法就係FPS了

– 只要首兩個月累積簽賬達$6,000 即可有最高$900 「獎賞錢」

想問下用張卡交學費包唔包哩$6000

想問下迎新計 交易日OR 記賬日?

有冇巴絲試過airbnb，hkexpress，skyscanner有冇4％rebate？

有有冇人知
水電煤可唔可以有4%既交錢方法

Agree

就咁上網4%
Amazon
Iherb

唔計4%：
交保費

但限死咗要$3000以上

你當係上網專賣模型同手作野ge website

HKBN,CSL,用apps交台費有4%

街鋪買野
用Apple pay 比錢
計唔計網上比錢?

屌咁柒麻煩
垃圾銀行俾埋啲19優惠
直接cash back 2%好過啦

唔計啦

今日最後5%，applepay promo ，要買就快

用緊 vs 賞世界
一卡走天涯
係時候諗申唔申請返張
Red 上網買野
Vs 轉 家居或者飯卡

我覺得有Red既話
VS可以轉食飯
除非巴打下年會去好多次旅行

同恆生m power比 係街買野
網購 邊張抵？

好
照申請
橫掂免年費
唔使突登打電話免

次次deadline都係換下d超市coupon
又難儲，冇輪用

入完資料即收到 approved sms
一收到卡
即打電話將 VS 轉飯卡

恆生卡冇咩事都唔會用

呢張卡勁難批身邊好多人都唔批

唔係呀
剛剛網上一申請即批

有無人計過如果要join佢mileage programme, 每年要換幾多rc先抵過scb asia miles card

巴打係咪匯豐出糧

有冇人試過payme 增值 有幾多回贈?

匯豐出糧都唔係即批

你換做易賞錢再換AM駛乜join
免費仲要有額外25%

之前仲傳過話要加價，就因為呢個原因
不過過左成個月都冇聲氣

雖然RC換做易賞錢同易賞錢換做AM都有日上限
不過一日換成一萬里咪話唔夠....

我上網交
三四日後叫補文件，再一個星期(6日)後批咗，再3日後收 card

唔係話要join咗先俾換咩，每年$300年費

應該冇
本身hsbc d卡唔係全部都冇得刷PayMe

d KOL一早寫哂我就費時重覆

一個月前網上申請，到依家都未有消息

電話費計唔計？

Push

好在有樓主整左呢個table！
但其實HSBC 自己都有責任 list 返
搞到用信用卡要左度右度
而且佢一定要買$250 (既倍數)先有盡果 4% RC
即係又要計黎計去....

Gmarket 用KRW結
Openrice app 叫外賣
誠品台灣web 用TWD結

全部都有

其實都認同....佢每 $250 先有 1 RC，要成日計數咁

而且佢一定要買$250 (既倍數)先有盡果 4% RC---> 我實證唔使, 好似我網上俾左ON LIST 的50蚊, 係會俾2RC 我的

係匯豐出糧
之前已經攞哂美金出來
而家戶口得返幾萬

agree Citysuper 2%

交學費用學生金卡
本身交學費冇回贈

Citysuper都計超市？

我本身有hsbc戶口 網上申請 一日後有通知批左 大概4日就收到卡

Ching 想問下呢知唔知如果用學生金卡交學費
洗唔洗最紅揀網上先拎到佢果$200一期
感激

學生金卡交學費唔係網上黎
只係繳費服務
個$200係一個季度上限
交左學費之後幾個月先回贈

自由鳥in app入信用卡number交台費有4%

D RC 通常會點用?
佢成日自動轉左做COUPON寄比我既

iherb經apple pay都有4%

唔該曬Ching

如你所見，我第一次用張卡就係洗咗$57 ，就有一個獎賞錢

如果根據佢網頁, 賞家居內

超級市場 有以下:
759阿信屋、 香港華潤萬家超級市場、HKTVmall、百佳超級市場、 FUSION、 TASTE、 INTERNATIONAL、 FOOD LE PARC、 GOURMET、GREAT、 SU-PA-DE-PA、EXPRESS、惠康超級市場、 Jasons·Food & Living、 Market Place By Jasons、Oliver's The Delicatessen、 3hreeSixty、及U購select

實際係咪咁計要FC, 所以我開多一個SHEET叫超巿2%

唔經apple pay, 網頁版都有4%

THX UPDATED BOTH

Aeon超市，一田超市，最紅自主唔計入超市

HKTVMALL online 4%
HKTVMALL實體店 2%

多謝解答！
佢係有個 list 既，不過初頭我就唔肯定係咪 apply 埋落 Red Card
畢竟佢講過最紅自主獎賞唔適用，我就以為賞 XX 果 d 只係特約

佢 T&C 寫到要 $250 = 1RC，原來唔夠都可以有

巴咪咁老定住, 我咪話以上有冇2%要FC, 大家FC 左我會加上去DATABASE 度

用果張優惠咭碌citysuper好似有95折
咁仲有無2%？定計返0.4%？

IET 會費 4%
RICS 會費 4%
(英磅結算)

等你FC

等一兩日

Paypal有無

澳洲 chemist warehouse 4%

有無人知Sogo Freshmart計唔計超市？

有呀，我係用優惠卡畀錢的

想去apple出部macbook/ iphone
如碌依張red card
係咪$6000回贈900？
之外仲有4%乜野？
Thx bro

最穩陣係, ADD 張RED 卡入APPLE PAY, 用APP 買MACBOOK/IPHONE, 咁就當網上, 有4% RC 回贈, 6000回900 好似係新客迎新

Netflix 月費
回4%

就咁比？定經PayPal?

就咁入cr cars no

即轉

簽賬分期 係指月底找卡數分期
定係店內買野分期付款

你係咪話迎新那回贈? 要用REWARD + APP 做, 其實冇SO, 佢先收你手續費再回番相同RC俾你, 你當賺左個12個月免息分期一次

95折兼2%？！

有問題？我開咗卡之後淨係做過嗰個消費，所以嗰啲分一定係喺嗰度嚟

滙豐：閣下的滙豐Red信用卡已獲批核。
一般而言，您將於三至五個工作天內收到您的信用卡；如您的通訊地址在香港境外，則需時約兩星期。

秒批
張vs可以做返食飯卡

我個張仲未批，打上去屌鬼左佢 話依個星期一定覆！頂佢個肺，我開advance account，直接幫我申請，比左成舊錢落去當我無到

冇，估唔到張優惠卡居然有得link埋red回贈兼食優惠者
咁真係好抵屌

因爲你係app定個網tick左自動轉coupon俾你
要untick返先唔會

Advance 已有Citysuper, 可唔可以轉綁RED?

只能就已經FC 左的答到你, 可參考頁一的DATABASE FILE, 未能證實的只能等報料或自己試下, SORRY

跟人唔係跟卡

一田百貨
2%

請問係百貨定一田超巿? 等巴REPLY 左我先UPDATE, THX

我係超市買野

免息分期有有伏?
我有5000$要還 如果用12個月免息分期
=12月 total比 5000$+200$手續費
完全唔洗比息?

你click免息分期
會有break down俾你睇
同意先click ok

唔洗，我都打左上去問，因為red card 做promotion 先免息，佢會先收返手續費，之後再以RC 回返俾你

只限第一次處女分期, 之後就無回贈了

Thanks
免息咁好 可唔可以之後拎RC黎還'分期付款"
d rc好耐先派比我

Red 好正，用左幾個星期已經超過我其他卡

4% 無上限, 真係唔講得少

唔清楚，我岩岩用咗分期，要下個月先知，但按道理RC 可以找卡數姐係都可以找分期付款

完全同意，最多咪唔用，大把選擇

張卡新開 即係應該可以回900$

Suica App內用Apple Pay增值Suica, 有4%

八達通自動增值有無？

幾有用 幫推

雖然未FC, 但我相信機會好微.

我無固定收入有VS
check 糧單有乜咁出奇

寫明0.4%都要問

我都等左兩星期多d先批

TC有講係有回增
不過唔係4%

Thanks

有無人知RC 最低回增係咪要$1
如果回增唔夠$1
咁點

想問下VS要放幾錢佢先會批

其他卡係accumulated expenses, 唔夠會儲到夠下一個$1就回$1

我指HSBC其他卡，唔知Red係咪不過應該同一計法

我齋出糧戶口，月月清無錢剩都批

Red card 唔知點計
有時去下便利店買野果啲都係細數
計落回增唔夠$1

愈睇愈複雜，點先可以有RC

網上消費4%
超市2%
其他1%

見C打、巴門分享好似好難攞

咩叫好難攞
用張咭去簽咪攞到

出街用google同samsung pay計唔計？

咪2%/1%
In App多數4%

外國網購有冇4%

網上購物4%，如果我將最紅自主獎賞都放哂去購物果邊，咁網上購物係咪大約6.4%？
條數係咪咁計？

RED無最紅

用Apple Pay計法同Look card一樣？

當然
Apple/google/Samsung pay=虛擬信用卡

用app 定web

web. Sorry 講得唔清楚

第一次係指呢張卡既第一次定第一次用reward app分期

c.就首筆成功申請的簽賬分期計劃，獲享100%手續費回贈高達$600「獎賞錢」

只係你成功申請的首筆分期

你用優惠卡係現場比錢？
點樣link去red card？

只用左一個月
回贈係四捨五入

以下交易並不是合資格簽賬：
 財務及銀行費用：年費、財務費用、逾期費用；
 不需出示實體信用卡之交易（網上交易除外）：郵購、傳真及電話訂購；
 以附屬卡作的交易；
 其他交易：
o 透過滙豐流動理財及／或網上理財繳費；
o 購買及／或充值儲值卡或電子錢包的簽賬交易（八達通自動增值除外）；

唔好意思.. 係咪即係純AAVS都可以刷到個迎新?

大家可以睇呢個 好易明
所以上網買野有4% 但如果係增值類就=0回贈
（感應式唔係上網買野）

交費都係基本回贈250蚊1rc(每個月限1萬)

利申員工

可以

申請果陣比你㨂埋要唔要
唔使link
張卡自動附屬於red card

Vs好用定red好用？

我仲以為會再印多幾張卡比我，無要到

其實得Citysuper卡叫做有啲用
其他果3張都唔知咩嚟
我只係揀要咗citysuper

咁正, 刷12次就900蚊迎新! Many thanks

我之前有platinum card已經送左優惠卡，咁係咪附屬於platinum 而唔係red card呢？

唔係有人話交電話費都有4%？

如果你用EBANKING 交, 咪得0.4%, 如果你用APP/ 上電話公司個網度交, 咪4%

無錯

用mylink去比電話費錢都是4%?

NEED FC, 也是這個post的重點，fc 後分享再作紀錄。

最紅自主個list唔見有citysuper，所以link red card係咪抵d

永安旅遊app 有4%

可以咁講
但貨品價錢唔知佢有無Markup 定同平民超級市場同價
如果係同價就真係抵
另外citysuper卡logon都有折 但唔知Logon計唔計2%

應該計1%

話完全冇markup你都唔會信冇啦...要自己格下價架啦
不過通常都係去揾普通超市冇既野或者食野
咁就有箸數

試左 外國網 Peak Design 有4%

我係話最紅我咁樣分配咗呀

知唔知呢張master 個rate 係唔係好過VISA? USD 計 番單大概幾多？

應該未必
比個參考你 64.99usd, 計我518hkd 接近8算

屌你老母等左一個月幾時批啊

首先red冇最紅而且最紅係跟身份證id, 你唔同卡又會有分別？

用app交係講緊咩app

匯豐員工表示網上bill payment唔計，網上簽賬先計

想問本身有白金x6
最新拎左vs 係咪都要出年登記先有x9

master visa有自己個rate
同用邊張卡冇關係的

rate幾多ttrate有得查
多數時間master rate好過visa（港幣結算）

手續費就兩邊都1.95冇分別

CSL app

總合因素

本身張 citysuper 卡可以碌，當信用卡用

交齊料未呀

本身登記左應該唔洗架喎
因為會apply去你名下所有卡

有冇計埋Apple Pay推廣果5%？

都未派有乜好計

係英國保誠app交保險費有4%

打過三次去都話無野要補，又話mark urgent我趕能住黑5掃貨

呢樣正喎

堅正，交親都高額，好過平時慢慢妹

回一回都幾舊水

一田eshop，同pizza hut online 都計4%

屌！csl就梗係csl app啦。唔通用freeHK, smartone , 支移動咩

屌你咩，
咪撚用啦

師兄知唔知點樣將under platinum既citysuper附屬卡轉去under red card?

交保費都有? 好多卡都唔包保費嫁wo
confirmed?

東日本鐵路周遊券有4％

confirm
左張開卡冇耐，得3次交易，同埋舊客迎新果300蚊應該冇咁快到手掛

豐澤網上買有4%

你幫red卡另外申請返張citisuper卡就得

Red card用邊間銀行交唔到卡數？

- 渣兜

而家係匯豐自己外全部都唔得
恆生聽講可以但我冇試

我SET左AUTOPAY 自動轉賬, 第一期應11月1X 日交, 但佢轉唔到, 自動同我接落去12月份, 冇額外收我LATE CHARGE

BBE 網上買電器用 red 有 4% rebate
(留意本身 BBE 收 3% credit card charge)

阿信屋
1%

點解唔申請signature ?

迎新 消費$6000 有900rc
但用果筆消費做分期，900rc會照攞到？

有冇人拎晒1600蚊近新？

VS冇包既咁多
同你知唔知年薪要求差幾遠？（雖然實際冇嚴格睇）

我一畢業就申請到，根本冇咩要求

除左回4%，仲有冇食埋迎新個$900？

用緊VS仲有冇需要red？

Kkday買旅遊車飛，入場券個啲有4%

你年蔪幾多?
你申請到visa signature?

VS 食飯 9X (3.6%)
Red 網購 10X (4%)
Red 超市 5X (2%)
其他
SCB Cash Back 1.5 %
CCB Eye 所有 Paywave 2% (中資必要先用)

我VS, RED 2張都有, 反正無年費, 邊張多RC咪用邊張, 另外有時有些優惠, VISA 有MASTER 冇, 相反亦然, 多張MASTER 冇壞

應該係用銀行app交同用保險公司app交既分別

年薪幾多呀

所以我就係咁用上面堆卡，For reference

其中600
係分期手續費
其實無乜用

多謝樓主開呢個post

你年薪同戶口有幾多錢呀？

我而家有red有scam，主玩里數
遲d都會申埋張VS
而家都仲諗緊落賞滋味定賞家居

SmarTone online store 出機有4%

當時戶口得30萬

年薪呢？仲有屋企人有冇戶口多唔多錢？

一畢業就有30萬喺手？都估到你唔普通啦...

super sandwiches 點餐用枱上個QR code，再用apple pay比有4%

如果用自動轉帳交電話費係咪冇4%？

網上用 red,食飯用vs

畢業就有30萬 , 可唔可以教下我點賺錢

我都有 scam, 但新一期最紅賞 vs 都落哂去滋味，因為hsbc比較靈活用，可以rc或換里數（用MoneyBack app換里數免手續費)

好似係2%喎

same

唔係咁計

VS 有 最紅自主獎賞
最紅網上及海外
仲有 額外3倍分
計足有5.2%

本身
0.4
VS 1.2
最紅自主 2.0
最紅網上海外 2.0

夾埋 5.6%

用 Premier 去到6.4%

5.6
最紅網上海外係5X
3.6已經係全中5X+VS 3X

住址已經唔洗啦 糧單就基本

係5.6 自膠

頭先計左好耐
因為同另一單撈埋
因為我阿信屋條數細
計落似1%
有其他人可以再fc

電話費最抵係 Citibank reward

除非可以上網比錢

咁等大家FC, 我先徹回阿信屋

屌佢老母申請極都唔批食屎大

LM，申請中！多謝樓豬先

你係咪用iPhone?
iPhone用家去阿信屋一定係同佢用App比
跟著App就會彈出嚟叫你比
當in app purchase 網上 有4%
一定唔會拍咭/拍電話
如果你唔係生果機就當我無講過

係iPhone
求教學

Download 759 app
入面有電子會員咭
比錢同啊姐講用App比
佢收銀機撳完你電話會彈Apple pay叫你比錢
你係App比完佢就會出單

係咪要註冊做會員

應該要

下次試下先

原來有得咁比！等我仲次次拍卡😭

佢個連實體卡有咩用...

唔清楚
我不嬲無實體會員咭
果陣佢叫人買唔知200定300先有
開App 一蚊都唔使買就有電子咭
同埋個會員都係攞折 無儲分果啲嘢
實體電子都無咩所謂啦

慢慢淘啦

$200 Cap 左喎

有上限的，最多用100rc找200 tb 數

傻系

自膠無睇到

即係vs網上簽賬會好過red card?

要間公司係海外註冊/外幣
先係

有啲人話要SET自動自帳?
你係點樣交個保費？E-BANKING定點？

巴打咩環境
我諗住黎緊出張去dell買notebook

MPOWER到底幾時先回cash dollar

9月AOS出咗部iphone到而家仲未收到

Red card係咪有個5% 額外回贈？
點先用到

訂apple daily 有4%?

你講緊apple pay
完咗了

vs 網上簽脹
唔中最紅
2.4+1.2=3.6%
中最紅
2.4+3.6=6%
我自己仲有專有簽脹獎賞有2%
上網買野最多可以有8%, 但係有limit
red 就4% , 但係冇limit

申請左成個月，日日追進度，完曬d promotion佢先批卡，垃圾

C打幾時申請

用緊visa platinum...又有saving account
申請Red card 除左要upload最近一個月既入息證明, 仲要唔要地址證明?
咁工作證明, 銀行月結單呢?

cash dollar
HSBC D分可以當錢使之後就冇再用過張hang seng

自由鳥app apple pay 交電話費 有4%

Apple Pay 5% 不包括網上消費

你又知唔包

請問 deliveroo 同 foodpanda 係咪 4%?
定其實用 HSBC VS 當唔當5X 食肆簽帳？

去鋪頭用Apple Pay買野算唔算網上簽帳？

In general 黎講梗係唔算

唔算

經麥當勞app買野食都有4%
窮人恩物

咁都唔算?咁點先算?

想問下樓上話用app交電話費有4%果啲，自動轉帳應該無？

如果係咁cut哂佢人手交算

咩叫網上

屌頭先去阿信屋話用APP比個店員完全唔知係乜

點解你去鋪頭比錢會覺得係網上

你用apply pay 比錢 (面對面), 淨係當你用contactless payment 好正常....除非你係app 用apple pay 俾就另計

咁點算

擺明分唔清AGS pay同支那Pay嘅原理

批卡會唔會有通知，定直接寄過黎？

有sms 通知話會寄

唔好咁講，財富就是積少成多，RC/里數也是，你今日冇，將來會有。我也試過月月清，窮到掛沙的日子

簽到10000有400回贈
呢400放落六合彩可能有驚喜

Btw reward+依家Rc有優惠 淘寶 1rc當2蚊洗 上限100rc
拎黎買gift card 課金 平d

之前個條款話百佳 國泰 網上 都唔計

我想問張red卡係咪冇結單日
我果張話N/A

點會無
要你找數架麻

HSBC 個app寫係N/A。。。

佢哋唔包=全世界都唔包

成個月都未批卡

新卡唔會有住
直到佢第一次結單

原本打算 Klook + Apple store
但後尾發現個條款話唔包網上 百佳
唔夠$4000 所以都係算數

依張會唔會好用過東亞張埃鈦？

官網冇但KOL有copy低
條款邊度有寫網上唔包

真係盲喎

以下交易並不是合資格簽賬：
⦁ 財務及銀行費用：年費、財務費用、逾期費用；
⦁ 指定商戶交易：於國泰航空、國泰港龍航空、百佳超級市場、FUSION、TASTE、INTERNATIONAL、food le parc、GOURMET、GREAT FOOD HALL、SU-PA-DE-PA及衛訊電訊有限公司的任何交易（包括其網上及手機應用程式的交易）；

你盲左睇唔到指定商戶交易？

真?
聽日一因減價我拎張red card去碌

要中六個類別先有1.2
例如上amazon買嘢無1.2 最後得2.4
red就點都有4

我就專登cut自動

真

你係百貨入面嘅超市 (沙田，大埔，荃灣)
定係淨超市？

淨超市有都好正常

呢張要點樣買iPhone先抵
想買iPhone11

用大貓出糧
打電話申請 四日卡就到手

same 網上禁幾個制就搞掂。勁易
但睇返呢度原來有人申請唔到

網頁版Apple store (用apple pay) 4%

用支那寶交電費又有冇4%

咩叫百貨入面叫超市

Amazon 係唔係無論用港幣結算定外幣結算都係有4%？

咁問係因為條list淨係寫amazon用usd結算有4%

網站用apple pay 都有

冇hsbc戶口好難批

理論上港紙應該都得

不過Amazon佢自己換算一向都貴過信用卡自己轉+手續費你唔係用掛...（雖然我發覺近排已經冇以前高得咁跨）

個表咁寫係因為只有用美元結算有FC過係4%, HKD 結算係未經FC 的

即刻cancel order 再用返usd結算

本身有運籌理財信用卡，成功申請red卡，運籌個張會cut

題外話 有冇人知今年叱吒話係hsbc red card呈獻
係咪有得換飛？

下...有得咁既咩

好似係

申請埋不知不覺5張匯豐信用卡...
準備cut左張銀聯同白金..

amazon 會中賞世界

adidas有無？

我都突登申請呢張卡黎交萬1蚊保費係有4%

正常都唔會有人用HKD 結算
應該好難FC 到黎

咪係，用佢個rate重高過你銀行個rate，做咩要用港紙

我amazon 同newegg hk 買野佢都係計賞世界

我張ADVANCE 信用卡又冇被人CUT 喎, 而家有多張5仔信用卡

用prudential個app

下?咁都得?

上網交錢都有？

點解唔會用HKD 結算？
我唔係幾明，求指點

一個星期就收到card

佢Detect到你係香港咭會自動轉港紙標價陰你
要人手轉返美金

係邊個rate同銀行個rate做比較？
有冇例子呢

港紙標價會高過美金？

基本啦呢啲

高好多下
勁唔抵

點樣睇佢計唔計？

用REWARD + APP 每日KEEP 住看邊D簽賬入左賬, 計番有幾多RC 出左就知比率

睇黎佢in app全部計online,但佢老味都係唔批我

Reject左？有無申請review?

有review都係唔得,我基本上8成消費都係網上、所以好想申請到
而家出糧唔係大貓自動轉帳好麻煩
岩岩再申請多次 希望佢批

記住，係外國用信用卡又好，網購又好，一定要用當地貨幣碌卡，唔好用港幣

真係，我而家用Red多過VS好多
個CS有無講過俾你聽個原因係咩？你submit左咩document俾佢？

留名

我就話用i鈦好D，除非你每個月簽唔到$2000或諗住換里數。

759
個app
係咪有問題
無收過email 囉

有巴打話冇cut唔知係咪轉左policy

想問呢張mastercard，簽網上港幣找數會唔會有時會收1%手續費（e.g. uber)

記得幾年前用渣打張am簽，間唔中就要額外1%
打去銀行問，就話佢收錢個server響海外就要收。我問點分，佢話要簽咗先知

有咩8成咁多

屌我申請左成個月仲比佢reject緊

deliveroo 入card number比錢有4%

我收到批核成功了

我出cheque 話冇入息證明 reject第一次
我補交 contract 又話證明唔撚到 reject第二次
而家用存款50000申請 慢撚到 再 reject就真燥

乜都上網買好少出街。

同我差唔多情況。
張cheque都係入佢戶口。都要煩鳩住晒

今日都收到approved

屌係囉 攪撚左我成個月
本身去旅行打算咩都用果張卡碌 KLOOK 果D
最後乜撚都碌唔撚到

琴日打俾我叫我申請
立即批啵

有冇人試過電腦上網買
諗住呢兩日買機票

多謝你既教學

的確唔係個個都識⋯我諗唔想企住等就改Applepay俾算（2%）

想請問FC左用my link有無4%未?

暫未見巴絲報料~

dell官網買機係咪確認咗唔得

apple pay 4%係咩優惠來?
有冇詳情睇睇

唔係apple pay 4%
而係張卡
網上簽有4%回增
人地係用國泰app買機票
再用apple pay俾錢
咁就有4%回增

至於用電腦上國泰網買有無4%回增
就唔知

有 要用卡直接俾
回咗4%

有, 有人試左經CX網上都可以有4%

cmhk mylink個app可以揀apple pay?
知唔知如果經cmhk網頁交電話費有冇4%?

網上申請瘋狂fail 要落分行申請?

咩原因fail

最後交資料load話有錯誤

想問點睇消費計左幾多%？

用reward + app, 選番你張red 卡, 看下入左賬的消費, 派左幾多rc, 計番個比率

睇唔到圖既？係咪要比左錢既下個月先會入帳

要自己計

不好意思，24/11 upload的，可能那天連燈不穩定

正

會錯架咩

一陣禁多次先

apple pay好似24號完左 申請等得黎就完左

另外請問 你講$300個個應該係最紅網上及海外簽帳獎賞？
係咪全新卡 除左迎新 都可以登記埋呢個優惠？
因為諗住上網買iphone

我見隔離post話 弱點不可參與 會唔會有衝突？
RED：網上 4%、超市 2%、本地／海外 1%
門檻：年薪$120K
弱點：不可參與「最紅自主獎賞」

姐係如果申請tick左要，去citysuper 用apple pay red card 已經有95折？

唔係
要用張銀咭碌
食物類95折 其他9折 即時扣減
最後簽個金額計2%獎賞錢
銀咭嘅數直接Bill落Red card度

咁咪又要帶多張好少用既實體卡喺銀包有冇得調轉或者直接用citysuper app

係嫁, 我用長型銀包, 有28格放卡

我帶兩個銀包，一個ATM卡加垃圾通；
另一個銀包放信用卡+ coupon；

黑驚搜身，實做鳩我偷人地銀包

same as u:
1. 散紙包加身份證加門卡加八仔
2. 長型銀包所有atm 卡及信用卡及會員卡, --> 重到爆, 成支水咁重, 又厚.....

將銀行戶口加落信用卡二合一會慳返唔少位
另外會員卡我用電話影低個barcode或加晒落Stocard app果度 開出嚟比佢嘟 唔拎實咭出街了

淘寶有咩香港gift card?
用信用卡入淘寶感覺好唔安全

pps link red card 交月費有冇得4%

Apple各區
唔Save 信用卡資料 暫時都未有事

本身張卡個1/2/4%回贈見到交易就會回RC

PPS點link信用卡...

同問

O反而我將其他卡入晒做Apple Pay，主要帶 EPS 同VS 食飯

Clublike 買iphone 計 4%

用RED card既話,
想問下外國網站網購 或者 外地碌卡消費
係咪都最好揀當地貨幣, 而唔好揀港幣去埋單呢?

唔單止red card所有咭都係啦

又淘寶又國泰

認真 冇諗過點拆？真係危

又一田百貨 (all in SHK mall)

所有卡都有我個名

電腦手提都係咁

真係唔知點解

SmarTone 家居寬頻上網 自動轉帳計唔計？

唔計

想問用red卡去超市買現金券當唔當有2%?

其實係睇情況
我去新旦，steam 買野都係用港幣埋單

用支付寶比錢有無分計？

用app買啦 唔好博

Steam香港區仲用到外幣比咩？

0.4%

Red簽賬額幾多？

幾好,咁岩屋企要換電器係BBE碌左兩萬幾蚊, 有900 RC

麥當勞麥樂會交會費都加埋

申請左一個月先打黎叫我補多兩個月糧單
補完又要等多一個月

小弟加的, 50蚊有2 rc

咁垃圾
人地渣打都1.5%

唔淘，所以唔關我事

酒店官方app訂房剩係計1%

Many thx

可以講詳細d嗎?

有冇人試過 PS store 買 game / plus 有冇 4% ?

用hilton app入卡number訂房
剩係計我1%

本地

咁都唔計網上

呢個我都想知

Steam計4%，照計ps store唔會食左忽得咁計你1%掛

Ps store
入咗red card
不過未有game 所以未試

如果係 4% 嘅話又幾吸引

等巴打你試

如果有game 啱又有乜所謂
問題係暫時無game 啱

本地的酒店? BTW 已UPDATE

岩岩望過下list...

交保費全世界卡都冇唔叫中伏啦

citysuper入面賣野食既唔知又點計呢...

我有卡都可以試，psplus / game

大家一起完善佢~ 做法不完美，但可接受，要改善。

Ps store試左，係計4%

thx

Foodpanda用Apple pay好似唔計

任何卡任何交野都係用當地貨幣俾錢最好

你係咪辦公時間內submit

係
用desktops

我第一次申請都係咁，但一陣又收到sms話收到我申請
第二日仲叫我補糧單

咁而家批左申請未？
我尋日申請，本身有Visa platinum, 交左糧單, 兩個鐘之後又email and sms叫我補交月結單同工作證明，我今朝再補返，都唔知幾時先批

我10月尾落行申請，本身有habc account交左糧單同月結單，到依加冇反應

其實大家交糧單果時
有無寫低references no
同埋係咪只交一次

我第一次都係收到sms
然後就無然後 已過4星期

冇睇哂post,唔知update咗未
Amazon 港元結算計

點解唔打去問下咩情況

Asia miles or?

asia miles ar

759 阿信屋app. 11月30取消用Apple pay 比錢啦

今朝先睇完呢個 post 去 download 個 app

從未申請過HSBC要左Red先，因為Red比VS迎新多$100
批左Red再apply VS

我好快喎，本身有HSBC 出糧account
申請完一個星期左右就收到卡

CHECK 左唔計?

好難講邊張O岩你, 總知要夾你自己, 可參考以下的第一頁

信用卡討論區 （81）題目？？？？？

想問網上交稅是否都係4%

唔好傻啦
交稅全世界都係0

癡線 尋日都仲有教學
今日就話30號取消
通知期得3日...

屌, 今日先DL
即係DEL得

好多人都中伏
係咪有mon po lun

岩岩sms我批左 好似一星期都唔洗

咁仆街

申請approve 左
本身無任何野係hsbc
reward+ 同ebanking 洗唔洗去分行攪？

想賺回贈就轉手動吧

比人屌下先

CSL app比月費，收錢公司叫CSL eBill？
咁撚揚？

信用卡新手

尋日剛剛收卡
準備買iPhone
係咪唔洗登記任何優惠
就可以直接買

用reward+

係

英皇戲院app
Apple pay
回4%

聽大家咁講我都踏入第三星期 就4星期我感覺睇彩數 份表到邊條友經手批核就知係咪同一條船一齊等緊

有VS, 買一送一

一至五就係
星期六日無

其實好似會中伏既都唔多,
係唔係諗得過呢?

我前日申請，同一日兩個鐘後叫我補交文件
尋日補交左月結單果啲
今朝批左

聽有位c兄 等左20日先批但仲要味寄黎

4% 無上下限, 仲使諗? 去馬啦屌

星期六日有9折

今晚返去就申請

佢有回贈就話知佢？😂

想知係超市買現金券當唔當有??
來緊公司要買2萬蚊超市券

fresh grad岩岩先出第一份糧19k
我用hsbc戶口 公司名轉帳
未有糧單

咁樣申唔申請到？
會唔會需要等三個月先申請得

唔該曬

免年費申請完唔岩放係度都無所謂啦

收完sms等咗十一日都冇反應

你一陣快買一百蚊試下先, CONFIRM 左後如有, 你發達

佢意思係自己申請cut卡下話?

樓主好有心機p牌推唔到
想問問各位迎新要求果$6000
計唔計八達通自動增值

係掛, 因我CASE 冇叫我CUT

想知RED card 批左要等幾耐先收到卡

正常 Day0批 Day1做卡 Day2寄卡 Day3中午到屋企信箱

佢有個迎新要做分期先賺到

果個分期無乜用
先收你分期手續費
再回返俾你

red果個迎新分期係流野黎
只係俾返手續費你 你係唔會有賺到

Ritual app, 買野食 apple pay 有 4%

迎新嗰 6000 計唔計 Payme

當佢貼錢比你做一次分期就得

Foodpanda 有冇4%

Airbnb 有4%

本身無用hsbc,網上申請左一個月，打左一次上去問都未批

哇 好吸引

訂酒店網有無？

C兄有經驗?

一般情況都係咁，星期日申請，星期五會喺信箱收到

我等左21日，仲未批

BBE 用信用卡唔係要收3% 手續費？姐係最終回1 %？

我都等咗4日，除咗個SMS話處理緊就乜都冇

有冇打過上去？

等撚左一個月打過上去話處理中 會加快處理 加條撚

申請左一個月終於打黎叫我補交資料
(之前打去問又話無野補）
補完資料又要等一個月

smart tone 網上買iPhone 11有無4%?

好難想像銀行既玩法，巴打本身有冇户口係大貓

其實佢地搞咩丫

啱啱hsbc app申請即批 咁快
黎緊買laptop希望用得著
見樓上巴打好似話dell冇計到

即批咁誇

冇呀， 唔好中伏
hsbc 仲未我上訴

spotify有冇

你好, 可參考番頁一個表, 電訊那張SHEET, SmarTone online store 出機 4%

計返RED都唔係多過VS好多
VS Basic 1.2% RED Basic 1%
最紅網上 1.2+2.4=3.6% RED 網上 4%
超市中最紅自主9x 3.6% RED 超市 2%
八達通係咪都0.4%

VS開張附屬卡最紅申請超市比老母用
VS主卡申海外/食飯/旅遊

其實都係差唔多
除非HSBC出年2020年唔再出最紅網上計劃
如果唔係用緊VS既都唔一定要轉RED

百貨應百客, 最緊要啱自己

我相信RED 卡自有佢存在的價值

睇哂成串都冇人比較一下
岩岩仲以為 RED好抵 手多又走去申請左
VS 中自主又係網上既話有5.6%
依家係睇HSBC下年仲有冇最紅網上黎決定邊張卡抵玩D

最紅網上
外地 3.6% 中最紅5.6%
支那 3.6% 中最紅5.6%
本地 2.4%

本地網上蝕
同埋RED超市範圍比VS賞家居既超市廣，佢計埋便利店同citysuper...

同埋唔係個個都申請到VS,
要比較可能真係CASE BY CASE咁比, 要看看自己可以玩到邊張, 同埋簽幾多
一個有上下限, 一個就無, 看你點樣取捨, 我覺得RED 網上算好好了, 我自己都係用佢網上同超巿, 雖然也有VS及PREMIER,我唔想申請附屬, 因為唔想煩到人, 儲8仔或PAYME 就CITIGOLD PRESTIGE感覺上方便, D分又無到期日

VS Basic應該係 0.4% wor

便利店???
我7-11用red得1%

好似有人話OK有2%
不過未有人落list...

red 最好係冇限額
vs 網上全年其實得$60000 額, 好多人都唔夠

可能我MISS 左, 係咪真係? 最好7仔同OK有人FC 下

唔係 0.4係佢果$250派1蚊
VS本身有3x 最紅all Cat
所以有1.2%

咁係要中最紅先有3x中咗就計1.6%啦唔中咪0.4囉

最紅ALL CAT都有限範圍唔可以咁叫做basic
最簡單便利店一定冇

真係即批嫁

$250 0.4%咪$1囉

今日又收到電話問我想邊間分行拎卡 想點 我之前仲submit左5次

正常唔係寄佢你屋企咩？

佢話網上申請要分行拎

Patreon 淨係計 1%

我vs同red都係網上申請但寄俾我可能因為本身用開掛

淘寶用網頁版入信用卡都唔計網上wtf

里數有兌換手續費，每年$300
好似好貴?

計我0.04%咋屌

我hsbc無戶口
我阿媽用開hsbc就話會寄比佢

屌 網上申請 mark urgent 就 3個禮拜都未有消息

咁神奇
係咪新客，要俾簽名？

我唔知點解係1%? 巴打你點比錢

呢個 post 幾好

我係新客丫 佢只係問我想邊間分行拎 而家審批緊 咩資料都未叫我補交

佢唔係red?

AM可以換做誠哥積分再換AM
免費兼多25%
雖然每日限換一萬里

係咪話玩埋11月尾?

同屌你老母八爪魚in蘋果一樣冇消息

如果佢最低果隻係1.5%
咁連渣打果張都唔洗

我係用red比，得1%，打左過去問未有回覆

中最紅其中一類係1.6% 唔中就0.4%

好期待佢升到1.5%

應該係無戶口，無信用卡，要拎你簽名

VS得60000?

邊到有寫？姐係碌左60000之後回贈得返幾多？

最紅 上限十萬

留名有用POST

咁應該係要核實簽名了

上個月HKBN app交錢有4%
今個月冇左
點解咁飄忽

如果係咁好賤格喎

PAYPAL*SPOTIFY啦
我之前用VISA諗住食賞世界得第一次有分
之後次次無分
加張卡落PAYPAL扣 每月有分
你諗你啦

真係好on9,申請左21日先打黎話要補資料，仲要係有固定收入佢叫我交三個月糧單，仲要3個月銀行月結單，唔講仲以為申請緊啲好勁嘅卡大貓末落係合情合理

屌 同我一樣 成個black friday無撚咗

用住其他先

Cinema city 網上買飛+埋手續費Total 回4%

屌 我都係
冇hsbc戶口係咪一定搞咁耐

我十月尾前後一個禮拜就收卡
冇戶口，全新客

我用red
喺app入面打卡no.
最尾當Alipay HK 屌

都話咪撚用支那野啦

淘寶app出左名偷資料植入惡意程式碼都仲夠膽用
HSBC用心良苦唔想大家用呢啲閪嘢

咁上面討論緊

咁奇怪？但佢叫係叫我補一個月糧單一個月 月結單
不過佢最奇怪係叫我補埋有印有月薪既contract

但我最後淨係補左糧單同月結單，佢第日就批左

SmarTone app交電話費都係4%

Alipay HK其實香港人寫

但支那寶係支那嘢

唔重要

喺咪自動轉帳交電話費就無4%?

你認真？入面咁多殘體字啲用字仲要係共產中文唔係我哋用開嘅語法
FAQ撳撳下會去咗支那版
我覺得唔係囉
啲Localization差到不得了

rc有d 係推廣期後先比

對，但我們一直探討的是簽賑入賑後，即時出左幾多RC，在REWARD +可看到

隨緣就得，唔使特登消費，我們SIZE 夠大始終會有日有人用RED 在OK買野的

用字唔會關dup code佬事
基本上出錢既決定哂

未夠1RC唔SHOW出來, 等下次/其他人報料啦

正路而言2%的話即係$50就會有1RC
求其買包大薯片加幾支啤酒睇波睇戲已經有啦

btw我覺得份doc應該要加埋記錄日期，廢事佢突然轉左回贈%比人話返你誤導

收到卡了
2日就有

用RED黎碌左幾單 試完以下都有4%

Amazon US - USD結算 4%
Amazon JP - JPY結算 4%
Foodpanda app 用applepay比 4%
Deliveroo app 直接入信用卡比 4%

想問自動轉賬有無4%?

樓住可唔可以置頂 不推文

自膠 主

多謝樓主各位手足分享

信用卡自動轉帳係咪就無4%，主要交netflix同手機

上網交保費有冇4% ？

包括其網上及手機應用程式的交易

知唔知個其字點解？

30nov cancel apple pay?

想請教下，如果上網買野用red card，例如us amazon，俾HKD定USD抵啲？

USD啦 佢收番你VISA果rate 如果你用HKD 係跟Amazon 佢個rate

Thank you

新卡首60日簽夠，RC就即俾？

係
Cancel in app apple pay
即係玩埋今日
聽日開始Apple pay只可以拍佢個卡機

confirmed mylink 有4%

Uber算唔算網上？

要用VS賞家居先有3.6%

Pay wave有冇計架，每個月找萬幾蚊卡數都好難儲咁

KFC 用App 買都有 4%
但係Mo SIM 交月費無 明明我用SC唔當繳費

我電話費數碼通過數都冇計，自己交用卡比反而有

想問下, 假設我VS最紅5X all in 飲食...
去飲食就有3.6%
用係購物就係1.6%
如果我最紅5X all in 海外簽賬, 就可以有額外2%, 即係總共5.6%
係咪咁呀?

Same

我steam買左野 睇下計唔計先

滙才金卡好似海外網上有4.4好似好用過red?

唔知，我其實用公厠卡

要一個season簽滿$3000
仲有3個月後先回
本地網上得2.4
海外網上先4.4 （假設你賞世界）

RED 就不論本地海外，網上一律即刻回4%
無最低限制

咁唔即時出 就代表無？

網上簽帳Apple Pay定PayPal 好啲？

我自己鐘意PAYPAL嘅 貪佢返咗單
個名顯示簡潔 PAYPAL* (merchant)
一睇就知邊間野
同埋shipping address可以自己打
又唔使對Billing address

Apple pay就 有優惠咪用
買嘢要係wallet度㨂地址
新增地址有啲煩
有啲外國網要求外國billing address

唔即時出, 應係推廣優惠或迎新, 不是今次討論的主題哦

想請問有冇限用RC找數嘅limit？

No

有時1蚊當2蚊用，呢期淘寶

淘寶不了

之前萬寧同百老滙

用開佢張 platinum 有十年
$150K 簽賬額
最紅 all in 用佢做超市
另加德士入油
網購食飯用開 dbs
係咪應該 cut 咗張 platinum 轉呢張卡？

我啲rc換晒鴻福堂之前30蚊，順手捐埋

超市呢張2%
Platinum 2.4%
唔好Cut
開多張Red食迎新無壞
網購RED 4%
DBS好似無4%咁高？

小心CUT卡再申請其他好似會無晒D優惠
申請晒先CUT好D

網購基本得東亞日同佢自己既VS最紅乜都中哂先高得過佢

博客來twd買書同ubisoft買game都有4%

我33日先打黎補完唔知又要等幾多日

都唔明佢搞咁複雜做乜
總之網上全部4%咪得

咪係 想買dell都唔敢買住

其實係上網全部4%
只不過返單系統 同大貓個系統唔當個交易係網上既問題之嘛

你講得啱, 我諗係有以下2個問題導致有機中伏
1. 好似話個PIN 係外國卡, 網站會當你外國卡咁計
2. 有D雖然係網購, 但佢儲單當零售返單去銀行, 咁銀行只能當係普通不當網上, 自然冇4%

或者仲有其他原因, 所以先想有個DATABASE等大家小心注意下, 費事中伏

關於1. 友卡論壇有人試過用保誠APP好似當左外國卡, 收左佢2.X % 的手續費, 咁樣都4% - 2.X %, 實得1.X %落袋, 大家要注意, 用保誠APP, 看清楚係咪顯示為本地卡先

豐澤網上商店買野有4%

我想知是未簽完即是無出rc 就即是中伏

Shein hk上網買 港幣結算 >4%
colourpop us上網買 美金結算 ＞4%

由2019年12月1日至2020年2月16日，憑滙豐信用卡於「最紅冬日賞 - 本地簽賬優惠」可享高達額外$1,200「獎賞錢」：

優惠1：累積合資格簽賬滿港幣8,000元，可享額外5%「獎賞錢」回贈，最高可達$600「獎賞錢」
優惠2：全期累積合資格簽賬滿港幣38,000元，更多享額外$600「獎賞錢」

注意X10000!!!!
2. 滙豐Red信用卡不適用於本推廣。

出左這個, 大家又要諗下, 會唔會有D野, 唔用RED, 去番門巿買, 又會抵D? 自己諗自己

在REWARD+ CHECK下如果入賬後應會出RC, 除非唔夠$1

申請緊，留名

我都係匯豐出糧......不過一出糧就即刻轉走哂啲錢，戶口長期零蚊
唔知批唔批

轉夠50k入去，基本上一撳即批，3日收咭
入返之前啲鎂入去，批完又去ATM撳返晒出嚟

但交保費有1.x% 都高過其他卡

想問下Netflix 係每月自動轉賬都計？

RED唔得咩?

滙豐Red信用卡不適用於本推廣。
咁大行寫住都要問....

點睇有冇4%？自己計？

我dell買電腦hsbc 肯比返rc我了

推一推

每次最小碌500$
衰過Apple pay

正喎...咁樣回4% 爽死

咁759 當唔當超市有2%

可能要次次打上去屌

請問下 applepay在實體店用, 係咪冇RC?

當流動支付?

Dell而家買野仲係咪要比信用卡Number客服？

手機game課金有無4%

啱啱申請左

有興趣申請,想問下RC有冇期限?

2年,只有premier/adv card先有3年

我d 外國GRAB 交易都係咁,一時1%,1時4%

你係咪嚟搞笑架？

繼續用simply cash算

計嚟計去咁麻煩都on9

有無人知，豐澤買電器計嗎？

網店計

有冇人知今日rewards 係咪入唔到

岩岩先入完，冇問題

dyson hk online store我諗應該都冇問題掛?

Red card 係所有最紅既 promo 都不適用

當

問個好蠢既問題
收到張red card 認證左但未有密碼
開通唔到網上銀行同reward+

如果依家就上網買野 會唔會照有RC?
定係要申請reward+ ac 先好簽？

btw 等到佢批完之後 無左apple pay 5%

thanks

確認左就用得張卡, 點都有RC 的

巴打好人一世平安

唔該巴打 我打2次電話確認
2次都成功 以為第一次得 第2次就唔俾
我見12月1前簽夠6000$ 趕得切1月入返迎新俾我

咁要睇你本身account有幾錢
學生，戶口剩係放咗$200k，填入息$0，即批

匯豐卡唔係共用credit？
佢批張red卡既credit同我張vs又唔同

有冇人知一田百貨計唔計超市

其實無左apple pay 5%優惠
我係apple store app買iphone 唔用apple pay俾錢
都會有4% rc?

唔用Apple pay咪手打咭冧把 到期日 cvc
Apple pay就face touch id一下
睇唔出點解唔用
兩者皆有4%

主要係 加apple pay要電話驗證
打左45分鐘無人聽

無得SMS驗證

200k

已申請 等緊 approval
唔好亂 reject 我

無呀 唔知係咪未開通網上銀行
apple pay得電話驗證揀

唔關事
我有佢戶口
有網上同流動銀行
都要電話

LM

以前我都問過同樣問題
等HSBC寄張卡既密碼黎再過1~2日就可以用SMS驗證

我都岩岩申請左， 希望早d批。趕住買野

我冇咁急，但唔想拖太耐

以 Reward+ App 首次申請簽賬分期計劃，即獲一次手續費回贈，最高可達$600，並以「獎賞錢」形式存入

其實回返手續費，即係基本上送一次 12個月免息免手續費分期
不過其實申請分期會唔會影響TU

請問各位 依定完左apple pay 5%優惠
但我見有個 網上及海外簽帳2.4%優惠 最高$300
red card係咪可以登記拎埋？
如買iphone 等於 網上4%+$300 ？

同enjoy卡分別大唔大？

香港快運有4%

其實都唔係😂
特選客係有回贈，
只不過有上限

回手續費=免息?

無野啦唔好意思
睇到tnc 最底個行唔包red card

你哋去美國amazon 買嘢會唔會有authorization問題？

上網交保險有冇4%?

想買咤叱都冇飛

有白金，但係每次最小500$簽
好狗

原來4%回贈去到2020年12月

網上申請左一星期咩消息都無

應該係vs咁會永續

假返每人每年20萬上限
都省得8千蚊算幾好

Push to update

UPDATED, 另外關於交稅:

剛收到特選通知:
1. 網上交稅 ,MIN 要交$5000, 有0.4% 回贈, 上限400 RC, (其實即= BASIC 250 蚊有1RC)
2. 交夠100000, 有多100 RC

叫做好過冇

唔係共用，我3張都唔同

同淘寶合作真係笑左。

應該全部都係promote黎架bor
幾乎都係要夠額先有特定回贈
有卡仲有特選回贈？

陣間佢話唔退, 你就要永續cmhk

有道理thx 絲打

同埋阿信屋4%係唔係無咗?

本身有VS 卡 佢reject我申請red

信用卡最大credit limit可以有幾多？4%真係好好套

有，我交保誠。
但網上交有2.6%charge

點解要有上限
呢張卡就係要打正招牌冇上限吸客

我都有白金，但諗緊係咪有Red Card就cut⋯

WHY NOT BOTH
白金至小有最紅 RED 只係專攻網上

凡事太盡 緣必早盡
唔好去得咁勁

有red同白金用reward+登記唔到最紅都無得揀卡

唔係所有
只係指定幾樣冇
例如自主同網上同今次呢個，有寫明

嘩成2.6 %
真係要sure有4%先好網上交

應該都係退返去信用卡，有乜用？

想問 red 卡點找數? 用過幾間銀行 online banking 找唔到數既? 明明 visa signature 都可以....

我交左，無問題

HK taxi 有無4%？

Red 可以玩百老匯
不過唔可以玩最紅冬日賞

合乎預期

睇到舊post話退錢係開票

用緊signature 睇落呢張好似仲著數？ 考慮緊cut左張signature轉呢張

我10月尾申請 早兩日先批 依家仲要無櫃員機密碼開唔到e banking好似要落分行搞 利申：非銀行客戶

signature 轉食飯卡？

應該係有d交稅高既客係有
不過通常cap 800-1000
想知係唔係打去卡中心問就得

同你一樣冇HSBC户口

我11月頭申請，都係呢排先批

慢撚到

本身諗住開嚟black friday買野

想問用嚟交上網BNO申請費有冇回贈？

KEEP 住點好D

用緊vs
開左5x 海外

如果咁計 我係香港係咪用red 海外就用vs好d
因為黎緊都幾個trip

話說我按立即登記但個app只係彈張red card出黎知唔知點樣轉返張visa申請個優惠

我都係登記唔到

我都唔得

唔好Login
手動打visa咭號碼

今朝登記無問題

搭單一問 其實喺酒吧簽帳 當唔當食肆簽帳？

其實應該邊張都無所謂喎, 佢一經登記, 計你名下所有卡都自動登記

分期回贈有冇限幾時？
今期碌得幾千 想下年去旅行先一炮過做分期

係逐張卡計定一齊計?

想問下巴打用app買完會唔會自己落舖拎？

reject左成個月 好唔好又申請多次 怕佢降我TU

問左cs，張張都計，係red卡唔計

短時間申請兩次會影響TU
建議等至少3個月先好再試

Lm

儲AM同拎回贈本質上有啲唔同，如果計現金價值理論上係儲AM抵啲⋯但如果唔儲里數嘅人（例如我）就搵啲回贈卡。

都係果句，又唔使年費唔使登記，申請咗放係度先🤣網購4%已經高過好多卡

你開左又選左就梗係海外用VS
回贈點都高過red，尤其red係唔包實體

不過記住最紅網上及海外有每季下限同上限

red卡不論現金回贈或里數都係上上之選

如果想做所講既食飯卡 係咪開5x賞滋味？

係，計埋本身的1X (簽250有1RC)，即(1+5) /250 = 2.4%，如果VS，就多3X，即 (1+5+3)/250 ，即3.6%

3x係邊到？
如果我用完海外諗住轉做食飯卡
Thank you

基本同意 簡單之選

我直接用hsbc個app轉賬

你要有VS 卡：

無須登記，於「最紅自主奬賞」計劃內的所有簽賬類別消費，尊享額外3X「獎賞錢」 ，即所謂中6大類別，就有多3X，上限100000/ 年。

好既 唔該你 我睇下兩張卡回分配先

我都係

轉最紅既話 9/12 截止
有幾個 trip 要去既話
下年先轉飯卡啦

其實簽夠$8000, 果 $8000有冇 5% rebate? 定係要 $8000 以後既簽賬先有 5%?

但我中國人壽
問左冇手續費個d
咁著數?

我問左hsbc
佢話交保費冇4%既

要間公司有一個網上portal，你login ebanking做繳費，全部得0.4%回

有無巴C宜家入唔到reward+

而家淘佬仲可以唔用ALIPAYHK咩??

唔當超市？

想問下自動轉帳
交電話寬頻NOWTV
健身室月費等
用邊張卡有得回

𠵱張閪卡真係唔敢實體用

SCSC

好人，記得出（2）

Link落paypal都要打去CS? Paypal話張卡未確認

咁中國人壽海外食屎
佢得網上銀行繳費同PPS揀....
即係冇得食4%

2.6% 係咩野既charge

點解今日入左一次Reward+ ，之後不斷 online banking error入唔到

關CS咩事
係PAYPAL perform一次securecode就會變confirmed

運籌果張其實有乜用

rc年期多一年
d登記活動rc都係自動入呢張卡賺多一年

當然你rc月月清就無所謂啦

免年費，最紅6x，RC多一年

請問咁多位申請用左幾耐?

岩岩開始做野出左一個月糧 申請左4日無反應 是咪收左皮

Red card 淘寶 但係 statement 寫 alipayHK 咁計唔計合資格簽賬食迎新

想問下有無人試過link 支付寶或者wechat pay?

黎緊要睇專科，診所剩係收現金或者alipay/wechat pay唔收卡

Thx 巴打，咁有心

17. 「合資格信用卡」指由香港上海滙豐銀行有限公司(及其繼承人及受讓人)於香港發出的港幣個人基本卡、綜 合、獨立戶口附屬卡及以港幣戶口簽賬的銀聯雙幣信用卡。滙豐 Red 信用卡除外。

講緊轉唔到張visa申請只係彈張red卡出黎

Red 卡交Now上網有無reward 儲?

最後會見到個咭號碼，係visa 就得

岩岩碌左pizza hut 破佢處試下先

一樣係上個禮拜申請
未有回覆

上MyHKT 個網入card number 交費計網上有4%

online payment charge

問左卡中心唔會cut advance cre card

咁咪有1.6%回贈?

CSL 交電話費信用卡自動轉帳計唔計？定人手用app比先計

yes

autopay一定唔係4 % la

有無話幾多唔得？ 我想turn成個credit limit 兩次。。。

得PPS同Tap&Go咋喎

即係每個月都要咁入佢網交？

想問下 其實登記左呢D plan如果係限期前簽唔夠數會點

冇任何事發生

HSBC RED卡4% RC 或中伏分享(2)

998

999

1000